呢個時勢有得入big4 audit，要定唔要？

出面個市好難搵工 career path又唔stable
我表姐4年前畢業入big4 audit得14k
今日佢話升職加人工有49k

但平時大家講到好辛苦 要日日ot到凌晨
再好d既工我自問入唔到架la

比大家揀既話入唔入big4 audit好

Y NOT...
除非你覺得自己好有料

錢vs命 自己揀

人工係包埋你條命你諗你啦要錢定要命

有offer ，已嬴人一半啦 去馬

曲到圓啦大佬。

再好啲嘅工你自問入唔到，咁你自己已經有個答案啦。

係唔計較錢嘅話 你都唔會諗做audit。

完。

YES

你表姐係咪睇落老10歲先

無心唔好入行，身邊啲人走下又一個，
好多人做1～2年頂唔順轉行

做壞個身先轉岀去重新開始，好唔掋

點解唔直接問你表姐 問下佢係咪真係日日做到2，3點

嘅然你都無更好嘅選擇，點解唔做左先？
工時長係事實，到時真係頂唔順最多都係辭職轉工者